如果成龍、譚詠麟或曾志偉死，連登人會俾咩反應？

好奇想知
會係人死為大，定係小鳳姐狂賀？

厚德村村民入面進場囉

利申中立，吳孟達死左無特別開心或者傷心

蔡若蓮喪子

張華鋒個女

李思嫣

除左校長
其他兩個唔關我事

同d大中華膠一樣
放低唔到以往包伏

對淫蟲無感覺，但至矮嘅掌門人陪我長大，痰伯嘅歌又好襟聽，rip啦

吓 樓豬第一日上連登？
梗係開Post笑鳩人啦

自推

譚狗咪英年早逝囉，25歲啊

成龍武打片打到世界知名 唔准笑
譚詠麟貴為樂壇校長 唔准笑
曾志偉獎門人陪咁多人成長 唔准笑

會好開心